遊行之後發生咩事無人會知 請大家小心平安

🙌🏻🙌🏻🙌🏻